其實有無一位人物可以領導下呢場運動

人係靠言語去激發行為 對峙個陣得警方係到播大聲公叫停止衝擊

搵個領導人講幾句 增加士氣都好呀

成班死衝爛衝 衝到某個點又唔知做咩好 跟住散場

不散既原來係班黑警